【正視聽】香港人無資格做中國人、係支那二等公民

總結：香港護照係二等中國照、香港人無資格參支那軍，香港人無資格做中國人。

平時就恥笑BNO係英國二等公民，但特區護照幾時唔係二等公民？
二等公民：用來描述一個社會體系內對一部分人的歧視或對外來人口的政治限制，即使他們作為一個公民或合法居民的地位。
無錯，你班藍絲係可以去大灣區生活，但係你連做中國人嘅資格都冇呀！
我當你視自己係中國人，黨有冇批準香港人申請中國護照呀？

無呀！

香港人唔可以申請中國護照㗎。
藍絲話自己係中國人，結果自己連中國passport都申請唔到呀！
黨從來都唔想俾香港人做支那人呀。
退一萬步講，你當自己真係中國人，咁中國護照係身份肯定啦、係中國最高級嘅護照啦，咁特區護照只係次一級嘅護照。你哋無資格笑BN(O)係二等護照。

再講，你話想支持中國，打鳩美帝。
對唔住，香港人無資格參支那軍㗎。
你話你愛國？國從來都無愛你，香港人從來都唔被視為支那人，藍絲諗多咗啦。

香港人從來都冇資格做中國人。咁唯有唔做啦。

btw中國係無公民

法律無唔等於無呢個概念嘅，佢唔俾呢個名姐

賤過地底泥

push

又無得參解放軍 又無得入共產黨

根本當年分家 各自走去台灣香港南洋開始

支那人早就唔會當其他逃兵係自己人啦

係班大支那膠成日自作多情

話自己係中國人 你食狗肉咩？ 你睇殘體字咩？ 你會將個女賣去做雞咩？

支那賤畜

好噁心啊這個支那設計，
設計不夠蝗味，應增加漢語拼音。

加埋政治面目